朋友定情侶

有人講過每個女仔心入面有條尺去量度呢個男仔究竟入fd zone 定列入可發展類別
其實要點先知自己比佢分左去邊區？

順便叫下春
屌你點解？點解我又會輸比我個朋友？今次係第三次喇 每次我中意一個女仔 如果個女仔都識我朋友就一定會中意我朋友 佢係高大少少姐 係比我青靚白淨姐 究竟我輸咩？性格？我係慢熱姐 熟左一樣可以好開心 樣？自問都唔差 身邊亦有朋友話過我型
即係唔係話踩低我朋友 但係你識耐左你就知佢唔係你想像中咁好 牛脾氣 唔話得 成日話去yo女
雖然你都未必係我想像中咁好 但可唔可以去嘗試認識我

自問都唔差

完

你可能話我唔知醜
但我個樣真係正正常常 未話去到眉清目秀
但係又未至於比人話樣衰

佢瘦所以睇落高姐 同我差唔幾

同埋我個樣生得老姐

三次都同一個朋友？

差少少就係差少少啦，憑咩揀你

係啊屌你老母

陰鳩公

做朋友？不了。

用你黎溝仔

仲同佢做到朋友